［回帶］清真寺報佳音

同一個神？

伊斯蘭教唔承認耶穌(爾撒)係聖子/救世主, 不過都有當佢係神既使者/先知

痴撚線 人地唔搞你你去搞人

你依加先知？

當年今日，佳音